精心策劃的午夜party!!!!!

全副武裝 準備就緒

看那群女孩辣到不行

搞手只求打個和？

Sexy的辣妹 baby~

Wa ka ma ma na na 咩

中間個段其實係唱緊咩 有冇歌詞

世紀難題